{% autoescape off %}

{% load static %}
\documentclass[headlines=6,headinclude=true,11pt]{scrartcl}
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=4cm,bottom=2cm,includefoot]{geometry}
\setlength{\footheight}{35pt}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[skins]{tcolorbox}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{ifthen}
\usepackage{polyglossia}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setdefaultlanguage{french}
\setmainfont[Mapping=tex-text]{Linux Libertine O}
\setsansfont{Roboto}
\setotherlanguage{arabic}
\newfontfamily\arabicfont[Script=Arabic]{Noto Kufi Arabic}
\definecolor{lightGris}{RGB}{185,185,185}
\definecolor{darkGris}{RGB}{115,115,115}
\definecolor{Gris}{RGB}{63,75,81}

\ihead{\begin{tabular}{c} \textcolor{Gris}{\textsf{\bfseries{Clinique médico chirurgicale EL ABRAR}}}\\
\textcolor{Gris}{\bfseries{\textarabic{العيادة الطبية الجراحية الأبرار}}}\\
         \textcolor{Gris}{\textsf{\bfseries{Cardiologie médicale et interventionnelle}}}\\\textcolor{Gris}{\bfseries{\textarabic{ مصلحة أمراض القلب}}}\\
   \end{tabular}
}
%%%% eviter l'italic dans le header
%\renewcommand{\headfont}{\sffamily}
\chead{\includegraphics[height=5\baselineskip]{media/logo.png}}

\ohead{\begin{tabular}{r}\textcolor{Gris}{\textsf{\bfseries{Dr Yahyaoui Mohamed Kaddour}}}\\
         \textcolor{Gris}{\textsf{\bfseries{Cardiologue}}}\\ \textcolor{Gris}{\textsf{\bfseries{kaddourkardio{\faAt}gmail.com}}}\end{tabular}}



\cfoot{\textcolor{Gris}{\textit{\textbf{``Votre coeur mérite ce qu'il y a de
        mieux''} } }\\
\vspace{-3mm}
\hrulefill\\
\begin{minipage}{0.32\textwidth}
\textcolor{Gris}{\sffamily{ {\faHospitalO} 15,rue Tolozane} }\\
\textcolor{Gris}{\sffamily{Les palmiers, Oran} }
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.25\textwidth}
 \textcolor{Gris}{\sffamily{\sffamily{ {\faPhone} (+213) 041-496-066} } } \\
 \textcolor{Gris}{\sffamily{ {\faFax} (+213) 041-233-491} }
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.27\textwidth}
\textcolor{Gris}{\sffamily{\sffamily{ {\faMobile} (+213) 0561 882-066}} } \\
\textcolor{Gris}{\sffamily{\small{\faEnvelopeO} {clinique-elabrar{\faAt}laposte.net} }}
\end{minipage} }

 
  
\begin{document}

\begin{center}
  \textcolor{Gris}{\bfseries{\huge{\textsf{CERTIFICAT MÉDICAL}}} }
\end{center}

\section*{Patient}
   \begin{description}
   \item[Nom prénoms:] {{ arret.patient }}
   \item[Adresse:] {{ patient.adresse }}
   \item[Date de naissance:] {{ patient.birth }}
   \end{description}




   {% if arret.type_arret == 'A' %}
      \section*{Arrêt de travail}
      {% elif arret.type_arret == 'R' %}
\section*{Reprise du travail} {% else %}
 \section*{Prolongation} {% endif %} }

Je sous signé Dr \textsc{Yahyaoui} certifie avoir examiné ce jour le
{{ arret.redaction_date  }}
le patient \textbf{ {{ arret.patient }} }
et declare que son  état{% if arret.type_arret == 'A' %}
nécessite un arrêt de travail de
{{ arret.duree }} jours
{% elif arret.type_arret == 'R' %}
autorise la reprise du travail {% else %}
nécessite la prolongation de son arrêt de travail de {{ arret.duree }} jours
{% endif %} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. 
         
 \vspace{1em}
 
\raggedleft{Dont certificat}

  \begin{center}
                    \rule{8cm}{0.4pt}
                  \end{center}
                  \vspace{2cm}
                  \flushbottom\raggedleft Oran le {{ arret.redaction_date }}\\
                  \raggedleft Dr \textsc{Yahyaoui M K}\\

%----------------------------------------------------------------------------------------


\end{document}

{% endautoescape %}